屌你老母Code Vein連香港2隻字都河蟹

打香港會咁

打Chinazi 就冇野

BANDAI我屌你老母唔洗旨意我會再買你地啲game

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

97機場 98美領

我每個post 都會咒一次：
黑警全家變植物人

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

一個字以上喎 你淨係打個香字

就係出唔到個港字

用左手機錄
PS4錄唔到打字

Code name 8964 冇事

大陸game依家唔比打香港兩個字

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

Bandai啲驚不嬲送都唔玩喇
仲要隻隻賣5百幾

Bandai 本身就係藍

利申:識入面D員工，冇再傾過計

隻game好撚垃圾, 尋日玩左兩個鐘, del左

笨大驚不嬲垃圾都仆去玩

迖狗代言
明嘅會明
真兄弟
引戰狗請離開

琴日beta玩左一陣 真係好麻麻

垃圾驚
抄人又抄得唔足

難怪個名咁熟啦
原來遲啲steam出pc版
已remove wishlist

唔玩？
講住先啦

咁入英文呢?
有無CENSOR埋英文?
有既話錄低去REDDIT開定POST都得

用左你段片 SEND左去佢地官方TWITTER問

假dark souls

好在未down demo,dklm